今晚就係和理非所爭取到嘅野?

除左比人當人肉沙包咁打,
仲爭取到啲乜?

攞到好多黑材料

顯露黑警真面目！下次必勇武

睇到成理前線狗有精神病囉
無人都照推

就黎個個前線狗都要接受精神測試
通過測試要掛係委任證隔離

黑材料個鬼用咩
真係畀你哋見到佢打人咁又點
告得佢入咩
唔通佢哋自己人會拉返自己人咩

話,好叻叻呀,
得到世界關注呀,
啲關注一定可以令到佢地驚驚啦

唯唯搶警帽？

大家繼續邊個衝邊個就係鬼啦

和理非就算企定定比人打死都唔會還手架 最重要就係攞光環 展示比世界睇自己比人拉比人打都要繼續"和平"

拎光環最重要呀,
要將我地係幾咁文明呢一個笑話話比全世界知

用愛與和平感動黑警，希望佢哋扑頭可以細力d

分乜撚嘢化？成日嘅遊行到出事先黎攞彩？係香港人嘅就乜形式都撐下！

最抵死係CCTVB出晒跑馬燈叫人轉新聞台睇直播,點知睇到打記者

和理非同勇武派缺一不可！

不分化，不篤灰，不責怪

你唔講下我下邊個post?

唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)

睇下我呢個post先啦

唔理你係和理非定勇武都入一入黎(2)

負評唔入黎講兩句?
繼續話邊個衝邊個就係鬼啦,
和理你地只會令其他人更加唔敢出黎遊行

今晚黑警犯晒法啦

停止和理非
同極權講理性係on9

警察通例係香港仲適用?

唔好咁啦,和理非要拎光環架

和理非除左負評我，
你地仲識做得乜？

推比班和理非睇